[耳機撚]討論香港各大耳機店(25)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

記得加返金聲

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

齊未？

咁你都要講下你聽開乜都先有人答到

少左Right shop 嗰啲

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC
鋒哥好好人

BAD

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD

下個post 排返好個位

拎ve 未啊！

金聲
BAD
金雞個馬尾哥好閪 熟客都報到好貴
水貨可以仲貴過行貨
跟唔貼街價 好多時貴過出面
上去搵馬尾哥唔買嘢會俾佢屌

今晚出mk
一齊賀下佢

等cm好痛苦

2個半月

男人老狗

有cm唔代表好事
你望下上唔知幾多個post有個巴打對fitear送左去日本整整到依家都未有回音

客人有知情權

今晚唔得wo

岩啊
上幾個post 隻fitear 好似2月 擺低左係 _M_
到依家都未拎得返啊

我唔係你個客可唔可以唔知架

擺喺d仔做乜？

怨婦咁

用30r推嘅話
2800內有咩選擇？

Fitear
整左uerm之後已經無再聽佢對cm

好似維修啊
唔知 單元冇聲定裂鬼左

鬼叫佢好搞唔搞，搞我呢個痴線嫁咩

唔可以

我正是fitear
比左錢冇得返轉頭啦

垃圾仔學人扮痴線佬

111 FTW

Fitear買黎聽既咩

lm

想問下隻lyra ii 原廠線係咪普通銅鍍銀黎？ Thx

我對aya用左半年多D無病無痛

睇下邊個死

好勁勁

好驚驚啊

佢報隻lyra 水貨都要7千幾 我心諗你係咪記錯

肯定記錯
仙女先係

失戀四個月係痴線既
唔難理解

聽咩歌呀

如果用iphone se推耳機 其實會唔會推壞耳機？定係後期用返player就ok?

你意思係煲壞耳機？好難推嘅動圈有呢種嫌疑 動鐵就唔怕啦

更正少少 唔難開聲嘅都有機會煲到偏聲 其他前輩講嘅 自己冇ab test過

係 明白 唔該曬師兄

但後期用返player會唔會修正到？同埋唔難開聲 係咪指d易煲易推既耳機？

用韓文歌煲動圈
sipsipsipsipsipsipsipsipsisipsipsipsipsipsipsipdiosupeipsipeipsipsispsipsispiepeipsipsipsipsipsipsipsipsipsipsisipsipsipsipsipsipsipdiosupeipsipeipsipsispsipsispiepeipsipsipsipsipsipsipsipsipsipsisipsipsipsipsipsipsipdiosupeipsipeipsipsispsipsispiepeipsipsipsipsipsipsipsipsipsipsisipsipsipsipsipsipsipdiosupeipsipeipsipsispsipsispiepeipsipsipsipsipsipsipsipsipsipsisipsipsipsipsipsipsipdiosupeipsipeipsipsispsipsispiepeipsip

理論上同常識話俾我聽唔會 個變化係不可逆 因為震膜定咗型 動圈個震膜好多都有壓型 你可以理解為折紙嘅摺痕 震膜伸展得唔正確導致一啲頻段發揮不足 當然隻隻單元唔同 影響幅度都唔同 好難一概而論
聽過人警告為保險起見貴動圈唔好買二手 以前啲動圈demo 都有試過出閪聲 但係唔係因為未煲開

有客係度比較緊錫安劍同Grado

唔難開聲 通常係講唔食推力 但如果再深入啲就仲有唔食dac/amp嘅質素

雜食jj
乜都聽

咦？巨乳人妻本人？原來我未ban

屌佢老母隻ve artwork整到勁撚差

低清+走哂位

唔閪知代理玩野定ve廠退步

大家想要靚artwork咪撚再訂ve

圖/老母

點解要block小妹

無圖

明白 唔該曬

Grado邊隻？

SR225

呢個圈子咁細好難唔自爆

閃粉底做呢d artwork 唔伏就有鬼啦屌

見到你會叫你

陽痿巴！

大把成功例子啦
我手機save 埋fd wdwd artwork 都係呢d 黎
隻隻都靚過佢

我對上兩隻都係一樣做法靚我n倍

真係笑死 柒到呢 個頭冇左一半

圖位置冇得自定義咩

Preview好正常架

留名

好彩無諗住帶出街

變左大頭照

差咁遠

無做過artwork就咪衝出黎啦

已幫襯/準備幫襯VE弄artwork既巴打們睇路喇

ve做乜撚嘢

都唔知係代理郁過張圖定VE真係做差左

呢張係 某個 in 唔識串 拎落黎既圖

呢個柒到呀媽都唔認得

咁你呢 333 點啊

你對333呢

靚過你既都大把啦
唔post咁多啦
我驚激死你啊

屌佢老母訂隻aya snow都無咁嬲

唔洗俾面我 盡情激撚死佢

唉

Gay本 對中古抵玩

你都on9 做過又洗唔洗同你交代

Preview只供參考

去左世界黑洞

你交唔交代關我撚事咩
最驚你講到咁把炮 轉頭一攞圖出黎俾人當笑話就唔好啦

akg n30
灰黃鸝
fender fxa6

唔關你事咁就收個皮先啦 衝出黎講又要縮返入去

分清潔邊個衝出黎先吠啦傻狗

唔係落個 就唔係吠架傻閪

色水唔似我覺得可以接受.. 但係張圖唔完整 真係....

都唔知係代理搞過定VE亂黎

無仇報 萬零蚊當去少半次日本

算撚數啦你 見識少仲係到死雞撐飯蓋
出到耳機舖咪同人講閃粉底做依種artwork有伏呀 俾人聽指住黎笑呀

如果條線要扯下先有聲，係咩問題
過咗保可以去邊到整

有問題就同代理講好過喺度呻啦

你有無試過搵代理/VE傾?

係呀你威啦
我係未做過cm未做過artwork既窮撚，滿意啦可

成皮野仲要等咁耐..最後出件咁既野. 點可以算

當跌左

貼錢買難受

LM

無得唔算

CSA喎，彩我都傻

代理就不了

因為我係in唔識串既客
佢唔特登拖尻我偷笑啦

但有無巴打教下我點同ve溝通下

咁都當冇事收貨的話同當年瀨CP屎忽有乜分別

你教我點做喇

屌 被害妄想上身咩？
In客但貨都係csa，同代理直接deal啦
同ve傾你最後咪又係要經代理搞，自己寄仲要貴過hi

on9 試左先啦 佢唔肯同佢搞你咪直接搵ve
點聯絡自己google下啦

搵csa傾都要等ben返左黎先 好想死

你搵CSA得搵VE都得
雖然我覺得VE會點你返CSA

做客重怕羞咩
我記得有Fd當年因為UERM唔Fit同UE搞左差唔多成年

Refit同artwork兩件事嘛 我無屍過artwork走樣都包搞

試都唔試下 就話當跌左 真有錢

起碼UE重做Faceplate係Aftersale既option黎

但ue 果個faceplate唔係好少選擇架咩，基本上都冇咩變化，只係係佢比你既款度揀

我係驚左Ben兄

你係客你驚乜春

冇特別Check
當年UERM根本唔洗揀

但Artwork重唔重做同複雜度唔應該有關係既
連CP初期都會Reject JH D偏色CM啦

雖然唔係打手 但係qdc喺大陸落order 俾耳模 兩個禮拜寄俾你都算係世界級速度唔話得(香港肯定冇咁快) 以前覺得cm 等個幾月係值嘅 睇完呢幾個po啲fitear 同埋陽痿巴隻ve 真係好心寒 就算聲好都係公模算數

想問下巴打知唔知而家dpx1a幾錢到
唔得閒出mk慢慢格價
同埋lyra II 想換條2.5線有冇推介

有堆人用iem戴極都唔好咪又係要死死氣去做cm

Qdc近期d木紋我覺得幾靚

我第四隻cm應該係noble/ue/qdc揀一

4700-4900左右

PP8 好難聽

換左dita條銅線先

又嚟

仲衰過錫安劍

NEW PO LM

但kim兄之前成日推

邊個Kim兄？冇人識佢呀！

目標係有7隻

反正隻ve唔柒都柒左，諗下下隻點整仲好啦

聽日旺角DMA做好準備
加油開多啲單

做咩？有貨到？（鳩估

聽日ECT產品萬歲萬歲萬萬歲

冇追post好耐，哩個Kim其實係做乜鳩？

傻人發現，好似係

好似話俾金雞廣場個馬尾搞到痴左線

哦... 原來係咁

仲好似話有少少精神分裂，一時話pp8好聲，一時話錫安劍好聲過PP8
唔知係咪馬尾歌搞到佢傻左走去信錫安教痴左線

qdc
我都等緊
希望黎到唔會好柒

究竟聽日有咩會發生

冇追post成大半年d人都仲係講緊錫安劍 睇黎個市真係好靜

聽日轉？

唔係轉咩呀
唔做音響啦
聽日JH同Campfire肯定好好賣

聽唔明
不過祝你黎緊工作順利

其實由同馬尾嘈開始已經知道佢唔死我一定死
完全係為左啖起先怨婦mode

反正一定係我死，不如放手一博
佢係其他同事面前都講我壞話嫁啦
不如同全世界講佢壞話
連同事有客佢都有不滿嘅
話就話為公司，為佣就為佣啦

佣金甚麽的，不如益下客仲好
唔理買唔買嘢，顯最緊要客係開心咁走

自己生意同打人工唔同諗法既
自己生意既話緊係同客關係好啲日後生意好啲
但打人工 就一心想搵錢 話知你啦
依個世界係好多咁既想法

。btw我想知有幾多佣架 唔講得就由去

講起VE
今日csa通知我我耳模遲左寄
結果係要等多5個星期
睇完依個post
我求做到出來唔柒就算
不過我用佢d預設artwork
風險應該相對細

客人開心先會再介紹客
佣呢啲真係好死
多啲客就多啲佣嫁啦

有客話我老闆好孤寒，仲話全行都知
你自己估下

你老闆有咩特徵 今日上過去試野 都覺得有d chur

下 即係等2個幾月？

DMA不了 我隻333去左太空

老闆未返

普通artwork唔驚既

咁ve default果d又真係冇咩伏

笑死 整都整幾隻啦

姐係老細同員工一樣

計埋都有成3個月
不過佢話之後會送返野比我
佢都叫有通知我，都好過乾等完全冇消息

每個post都貼出黎提示各位巴打同消費者

送返對jomo flamenco?

我覺得 第一頁 要擺佢張圖出黎

有錢真好
全品牌制霸！

希望隻ve8生生性性

其實整普通面板無咩野,ve做功都ok

但記得投資artwork涉及風險

又一cm哭主

呢個算好
你望下上面果條友隻333

咩消息都冇

岩岩入左部黑磚
本身用緊3.5mm頭 應該買轉插定直接改頭好

一定係改

有冇鋪頭好介紹

講返2.5個D轉插3.5係可行但3.5就唔可以轉插2.5,仲有可能出事

我都諗緊改個頭好，定買條線好

改頭連工加料唔平
要睇下條線值唔值

咁我手上仲有VE2聽緊
都叫等得冇咁辛苦

我都諗緊 本身用緊twag v2
但香港好似已經無鋪頭做whiplash既線

想問下係亦軒做335有冇伏？

我都諗緊 本身用緊果條都好滿意

twag v2改啦
自己買個pentaconn/eidolic 4.4頭
跟住去星際三樓應該$1xx淨工

pentaconn就熊仔有得賣
eidolic就mad

Mad cable會散賣d頭?

唔該巴打

換頭去r記啦
頭連手工費都係240 10分鐘搞掂 手工幾好

要睇用咩頭wo

有 fb有價錢

唔岩咪自己帶頭去

淘寶頭
一係就人地唔要果d剪落黎
自己帶頭去改就ok

熊仔買頭免工改埋

度度買都係
根本計埋落去

老闆叫我唔好放過馬尾

點樣唔好放過？

姦咗佢？

有冇挽留你

開片 開片 開片

佢叫得唔好放過就梗係有啦

黑磚+仙女 有底噪係咪正常?

咁你決定走定留低

劉明

屋企人睇中左對te04入門野
Google左好似冇乜關於聲嘅評測 外觀就好多
想問下呢呢抵唔抵買？

我自己覺得好模糊 唯一用途係色靚襯衫

我見d人話似se215 但我屋企人唔鍾意215個樣同埋te04平舊幾

錫安劍 仲免費添

不了

睇聲先啦 屋企人唔鍾意215個樣.....太mk？

冇力推啲聲閪唔閪？

過黎試啦

搵日 過嚟

咁你點樣搞啊？ 講黎聽吓 想點

向平機會投訴左啦！
老闆話呢啲一定要告

你有老闆撐咪好

新會員留名

想問有咩雜食CM好？ 之前試過ve5,6覺得5分析少啲但好聽，有無好過佢既CM

另外幫朋友問1000附近邊隻好
之前試過re400覺得正過215好多

A18 ve6xc ve8 係呢幾隻架啦

巴打們
如果想買個藍芽耳機跑步用
有無咩推介？
今日睇左個back beat go3
好似唔錯，仲有叉電袋

re400 正過215其實正常 唔同等級對比 re600 仲正 1.2k二手價

老闆又傻唔晒喎

佢個mmcx頭特別易壞

是但淘寶都得啦

jabra

藍芽耳機連線好唔係特別貴就買啦 好多都話公眾場合唔得

bose

今日又貪得意，走左去soxy個showroom到玩，發覺隻300ap有d驚喜，而且仲比z5更加好，而且加上街價，覺得十分超值，有興趣可以上去試試

窮人分享，不喜勿插

而家l5pro半價好抵屌

ve6xc好似好正
不過好撚貴

幾銀 有興趣

$3149

其實係隻z5搞得冇咁好啫
同期隻A3都仲好聽過佢

唔好放過

呢個價錢有冇試過dp100

邊度 想買

放一對灰黃，dma 買
保到11月

Right shop

唔講幾錢？

打漏左，$1700

放onkyo e900m 百記買
保到12月，有盒有單
賤賣一千元

放行貨有保z5連原廠4.4升級線$3300

突然咁多人賣野

有冇師兄聽過Grado隻Gr10e, 岩岩上網見到有人提起, 依家先知Grado有出in ear

得GR8

GR8可以介紹下嗎?

SEM6啲聲如何難唔難推???

自己去試咗先啦 人人唔同

一單動鐵中意外豐厚既中低頻
聲音開放感好好
高頻有D中低階Grado個種有D刺同有光澤既感覺
明明係日本OEM但又真係有D Grado感覺

不過D人話GR10e tone down左唔少，唔知有幾多成係真

好似好得啊，對唔對得住個價呀？

我既評價係基於二千頭既List Price

不過我唔鍾意佢條線易硬
平時我拎UERM/F111+004多D
聲底我就覺得GR8重討喜過F111既

用緊ONKYO CMX 1，有2.5頭想買耳機

暫時聽啱左NOBLE6 同土星，點揀好？另外有無乜更加正既？

BUDGET 6K，BTW 有樣野唔明土星覺得音場勁過NOBLE6好多，係咪關條線事？

加多少少上公廁

都係既，冇得換線又真係好大缺點

試下qdc5 /rosie /velvet v2/sd4
頭兩對d記有
後2對大師pro有
去轉星際可以試唒

難得gr8可以同f111相比

其實公廁即係？

andromeda

唔明點解

個撚個都有

清唔止加少少喎

唔一定既，起碼我無

終於買到條電話轉插線
可以去買耳機了

買咩耳機

係指適合大部分人
冇特別要求就入左無伏

有冇人試過kaiser encore，人聲如何

用緊dpx1 想換player
8000內有咩選擇 唔要俾多少少
二手有保/全新水貨都得

wm1a?

最平做到幾多
得條2.5線

聽聞有巴打整333 整左4個月
我隻335上個月16號拎返熊仔整
岩岩打黎叫我拎了

比miwaBB傳染

Grado係香港係差個好既代理
聲方面係有料既

8000-8400

唔洗玩串流
就all in 黑磚

去日本買會唔會平d

平少少，買行啦

今日隻Encore岩岩送到屋企

依加香港有冇話去邊間鋪買ls300好啲 定係喺日本買？ 我上格價睇香港個水貨價好似賣緊around$2200 而日本就有人買around 40000yen
定係上頭post講個幾間問下有冇先？
香港未有行貨真係有少少唔方便

應該n3ap
新手未買過 到時再去試下

ak240 同黑磚比既話 都係揀黑磚?

2000-3000不直求推介

之前用535壞左

Fw系列

俾多小小SD2

緊係黑磚啦
利申：ak240轉黑磚 開心使用中

新手買player，諗住預一萬左右
黑磚係咪最好用？

試埋P2？

個個人用法唔同 無話邊部最好用架喎

如果玩串流有乜player介紹

3.5個頭有d問題，邊到換好？

想知dp x1a 配 im70 會唔會大材小用

想問下有冇巴打用LG 既V20/G6 代替player ?
唔計大陸野 應該LG 目前聽歌最好？ 大概等於咩價位既player ? 因為唔想拎兩部野出街

唔該晒

拎買x1a既錢去耳機 升級大d

手機最勁好似係cmx1

睇下鍾意咩調音囉
ak味精聽落會覺得好正
但聽耐會好累

dpx1a/ 300r for sure

硬質素大家都高，鍾意有味精就黑磚，鍾意清淡就p2

聽講佢係d仔拎返了

qdc 8sh配咩線好🤔

黑磚都味精

平定貴先
你想提升邊平面

黑磚都唔味精？

同金磚比咪唔係好味精

都幾有味精 同價位質數唔係特別高 但係悅耳既

請問放耳機、相機，除咗dxfever，Carousell外，
有無其他網頁、app可以介紹？

Facebook 二手group

Thx

係囉，有人用黎聽，有人用黎貼facebook貼forum，有人用黎睇高清artwork，點知你點用

Hey 咁有d人就係要索尼大法精心魔改音樂先聽得落麻

sony就係味精
國磚就係厚暖糊
ak就係潮，夠貴夠勁
1964 就係抵玩，cp值高
德國野就係手工好
日本野就係毒+手工好

無得變架，生落黎就係咁
你呀媽係漢奸，你呀爸係走狗，你呀爺係賣國賊，你就係漢奸走狗賣國賊。

唉 隻akg n30用唔夠一個月個外殼就有裂痕
又冇跌過撞過 仲脆過earpod...

都唔一定既，韓磚咪電子聲/暖聲，p2好撚清淡啵

SP1000 SS極清唔暖

#曲線要講明

巴打，而家sd2咩價位

韓國嘢都暖聲

想放im03 同埋fiio x3一代
有無巴打岩？

tg： karl2814226

有冇巴打試過咁嘅情況？保養包唔包修？

3千頭

係labkable 佢哋有回應駁線詳情請google

Google唔到

冇woo

我n40，要拋又掉都冇事

粗用掟左佢大半年

n30 個膠殼嚟

l記幾年前被人踢爆駁線搵笨,個朵都臭左

想入手sd2，邊間會有貨

金聲

佢喺大陸市場宣傳得幾勁 知名度夠撈油水

琴日上網問左友誠個幾間都係話冇
星際我平時冇乜去過，唔知邊間會中大伏
你地有冇去開邊間有賣水貨嘅鋪係ok嘅
我今日想出去行一轉睇下

格價網上面個3間如何？
滙彩數碼
福仁 megastore
信和1樓 mongkok station

新手想問邊到買水貨player 平d

請問有冇500-600既耳機推介

Amazon

匯彩ok

新手想問吓邊度有得買頭戴式耳機嗰D耳套?

依加im03好似停左產 仲會唔會有咩地方可以試到佢
此終成二千幾蚊，窮學生買之前要諗諗
因為啱feel嘅話我都可以大概估下隻ls300係點，唔想到時買落先知唔係想要個隻

不是原裝耳罩，
SSP鴨記，旺角星際都有既，
一係淘番黎。

匯彩Ok垃圾

唔知woo dma la
但點解仲要試呢啲古董野

明明出左新款，而且同一個價大把選擇

就係做唔夠功課, 諗住邊試邊上網問
費事變到完全體伸手黨咁淨係上黎問
岩先仲搵到隻fenders fxa5, orion都岩我個價位 唔知呢兩隻又如何呢?

新未必好既
雖然我冇試
但之前好似上網見有人話佢個新系列新不如舊

不過的確仲有好多選擇,大把野慢慢試

始終

btw，n40，ls300，n3ap，fw01

隨口都up到幾隻比你去試

匯彩係巴打開嘅，賣相機野多。

求巴打們解答

而家仲有冇Klipsch s4 賣

Hifiman re400?

新手想問l5pro 半價抵唔抵買？

日森35000yen入左部xdp300r
打算用埋tidal hifi

抵！

用緊535同300R
想試下玩平衡線
$1000內做唔做到 音場闊少少
而對比條跟機線 唔會降級太多

巴打們
本身新手用緊215 想試下買另一隻耳機
筆直3500內 想重bass為主 求推介

Tom lee 仲有
做緊170

IE80

巴打點睇 MEE Audio M6 PRO

想要有咪 用開個apple耳機感覺就死 Budget 500左右

想問各位巴打se846邊度平
利申 iphone推 聽bass多

仙女好10倍

唔該巴打 想問我用iphone推都夠？

請問$1000 買ue900s 好嘛？
定有其他選擇？

用手機聽kkbox， 女聲比較多， thanks

你隻耳好勁，聽到十倍既分別

好少見人推介聽bass買仙女？

仙女個bass係有得黎唔會 bumbum聲
但聽bass唔應該買仙女喎

如果iphone ，樓上真係覺得846個bass 好過公廁？

但如果睇整體，iPhone推既公廁真係好過846 woo我覺得

講整體應該係公廁，但一講到聽bass多但推公廁

家陣ak380 black 已經15k 有找 好想入手

冇得量化嘅嘢 個人感覺可以差距大嘅

公廁二世咁好推 再加綜合能力高 唔換線手機推二世真係優勢好大

二手？

一手 熊仔都好似做緊依個價

公廁一世係咪木星

有條ue線想換mmcx頭,有無巴打知去邊好

一手13k幾有啦

咩線？
貴線番廠換啦
唔同左聲都算，一陣整到柒下柒下
平線賣左去再買仲抵

今日行金聲見到$42xx

labkable線 換頭要$280係咪正常

定價黎

上次想買sd2順手試埋sd4 結果俾多少少入左sd4

比多少少

ZX300 & A40

邊到入ie80比較好

者係問佢會再平少少

手痕買左對zs5
好難聽

唔撚係話 真係出300

邊間13k幾 想狗衝

你用咩聽
手機聽係聽屎咁
要用player推
同咪要run同換線差好遠
利申：聽開cheap野

有冇啲買player嘅推介或者叫做教學？

筆直

買sd card 入歌用自己耳機試 教學已完

唔係呢種，我表達得唔好,想問下即係點分應該買邊種

用緊咩耳機？買player嘅budget？

你要分咩先？player類型？

一次過買,17k樓下有冇咩介紹

或者只買player10Kbudget ,之前買咗個n3ap

冇得一次過 耳機永遠行先 再睇推力需求 便攜能力 可以妥協到幾多音質/便攜能力 自己衡量同平衡 如果你買嘅耳機唔係特別食推力 可以用手機聽一段時間聽熟咗隻嘢再搵player 夾聲 17k budget落晒耳機都冇問題 就算推得好一般 只要你耳仔收貨就冇問題

本末倒置完全唔建議

咁買仙女,唔買player得唔得？

你鍾意佢啲聲先得㗎 自己試咗未？

買唔買player又係耳仔收唔收貨 想唔想麻煩 覺得舊錢洗得值唔值嘅問題

N40 fxa6定大陸灰黃鳩

英京

DX200
聽日搵條oc ue+試下先

我都係用30r推 run下佢先啦

搭單問
有冇邊隻player比較清底 無味精
方便聽得出唔同耳機既分別
筆直6-7k

ZS5的確係垃圾聲

5舊幾水黎講ex5真係冇得輸

原過我覺得好過ie80
ie80係我買過咁多對耳機最後悔

玩多幾日
星期三應該拎得對雙子座

比咗少少上p2

有冇巴打知lyra II做緊幾錢

有冇其他 而家急聽但p2 out筆直太多

各位巴打點睇Purdio AirOn TX33

P2都係7k頭姐

ATH LS70 抵唔抵玩

唔抵玩, 同 LS50 差距真係好少, 上代 IM70 就話抵玩, 而家 LS70 無勿突破, 不如試下 SE-CH9T, 反正價錢差唔多.

Bose QC 35 vs MDR 1000x 邊隻好D ?

QC35用料好似好d又用真皮
1000x多少少功能
聲就聽左先啦

1000x聲ok

個post好靜

今日有幸試左神器zs5 完全係1，2k級數 幾驚喜
用380推

跪求推薦

除左金聲，仲有邊到有sd2買

試左個感覺幾正

around 4900 上星期入手

大師pro 同右店 好似有

我感覺同ie80差唔多
$150係抵玩
如果個外形唔係同campfire 一樣既話

louder>black shout

Roselia 全部都正

加多少少上sd4, 正過sd2幾倍

iphone 推846簡直垃圾

聽開blues rock, jazz, post rock，單春陳同埋experimental rock (pink floyd, radiohead...)
2000筆直有咩好介紹？

用x3推

sd4個音場大d 但人聲較後
都係耳聽為實
利申：sd2s

我覺得sd2清d好聽d

直頭覺得sd4難聽

改頭同轉插(2.5轉4.4) 其實係咪冇分別

未至於難聽 人聲應該唔多人接受到

兩個聲都唔同
Sd2 人聲但無bass
Sd4 有bass人聲無咁出 同時有d焗嘅感覺

LS70真係咁差？香港依家邊到有得試

想知IM70同SE-CH9T差別算唔算大, 貪佢有MMCX頭

當時試果陣，鋪頭老細極力推薦，話又清又剩，人聲甜到不得了。
我一試....... 調音有德國味得來濛到仆街

同感

sd2人聲前得濟 sd4 bass潛得幾深 人聲同樂器聲平衡d

德國味即係點？

聽開流行曲同女團
Budget1500內
各位師兄有咩好推介

個人感覺唔識講，同ve4、6有少少似，音染唔太多，但ve好聽好多好多

有冇人對入耳式動圈耳機有堅持？
就算聽得出上萬既CM質素係好過動圈，但都係鍾意動圈既聲

冇特別堅持,但發覺手上純圈既數量多過純鐵。

Hello請問依家二手qdc8大概咩價錢？

咁sd4又咩價位

se215 LE 頂唔順原裝線
巴打有冇線推介
儘量唔好過700

換左215佢算啦

冇錢換，想換535

換LS70好過啦

Shure

小弟唔識野
好過535？
仲要ATH 好似唔係mmcx 頭？

除非好鍾意535 如果唔係 呢個價位都好多野揀 可以試多幾隻先

點睇onkyo x1a
屌唔屌得過？

其實215係屋企人比嘅，一開始諗住用住先，但真係頂唔順佢條線，好鬼死核突
所以先問下有冇線推介

屌唔撚見左部iPod classic
有冇咩抵屌player推介

30R

日森之前好平$1500左右 不過無曬貨 我加左少少上左300r

我上網睇30r全部都2500起跳
利申：用緊換左線既w3

等緊日水dpx1a

咩價位？

2500行貨？
大把全新日水放緊1700-2000
唔玩android就30r
玩就300r
最抵玩，不過都要試下啱唔啱聽先

邊到有日水賣？
幾年冇睇過耳機野
係咪都係亦軒 金星知啲睇？

amazon jp買最平
$2500訂左300r自動退埋稅直落香港

想知其實衣家啲app既音質好唔好
我舊個啲歌全部冇backup到⋯
又冇電腦可以入碟 要入番啲碟有啲麻煩

$700比多兩舊換LS70一定好過215換線

ATH唔是用mmcx

有冇335dw用家分享下值唔值upgrade上sr

48xxx yen 3300蚊左右

仙女現金價大概幾多？
去邊到有得狂試唔俾人西面？

狂試唔俾人西面熊仔頭同dma
cash最平好似德發間golden ear
btw咁多人買仙女

我琴日啱啱喺熊仔度買左對fxa6 唔
衰大意冇預先上網睇定會有乜野配件跟
我啱啱先發現佢係冇跟原廠個張出世卡
正常應該係每對都會跟呢樣架嘛 我懷疑係咪件貨有問題
我依加會問一問佢間鋪

想問除左amazon 邊到買Xdp-300r最平

係呀，有張岀世卡

好似冇左好耐

咁唔知啦 我上年3月買仲有

有啲咁嘅事？
係唔係真架
我連個serial no.都好似check唔到喎 咁我點保養

除在有特別要求同味精黨, 入公廁冇死

有冇人用緊JH 13 v2 universal? 用緊TG334 悶悶地想換新野

1a+仙女

sn係耳機上面，好似係

嗰間幾錢

試過 唔係好啱

買左UE7

新嗰啲全部冇卡

有同冇都差唔多
好多開完一兩日就入廠

唔考慮CM冇二手市場

咁好啦

有冇頭戴耳機推介 利申雜食撚

求其執set Stax啦

又無限筆直， HD650，HD598嗰啲啱唔啱？

我諗佢用檯機推 應該咩耳機都冇問題

LCD3/4啦

咁多位巴打，我無跟開耳機，想問下買插落電話用的耳機，主要聽pop,2000左右筆直,有咩推介

想敗隻mdr1000x 邊到平d

我唔識佢 我係係佢收鋪前一個鐘入去
佢傾緊電話 佢傾左好耐 我冇出聲 等佢收線 先問價 佢就開左咁既價俾我

無限緊係Sennheiser he1
有聽ROCK POP,Meze 99 classics唔錯

老定後生
後生開價高D,老既一開就73

你冇樣中wo 清 我廿幾

佢係講個sell老定後生

sor 但係條友都係廿幾

冇人講隻dorado

定其實換線都做到收低頻加高頻同分析力？唔駛up上去？

sorry各位大佬 budget預1200~1500樓下

後日去試下公廁 岩聲就下個月去買 個價應只降冇升

公廁仲比人搶緊，唔使諗會平
出面好多都係76～7800

Dorado用家

應該冇 朋友價會唔會有？

難唔難推？

想問下有無其他牌子聲底係似earsonics既
即係柔柔地 暖聲咁

比起vega算好易推

用緊fitear parterre

為左可以用iphone7 換條 AAW Capri Lightning線 是否不智

右店oc線大特賣

Westone

880 ue+幾抵玩
不過舊款黎

有冇巴打係北角滙彩買過野？

都算係
買條賓州仔好過啦
條線唔使限死用喺iPhone 7

賓州仔係咩來？

Lighting 轉3.5

parterre 佢原裝條線係 2.5

難道要我買條3.5 再用賓周仔

$2000樓下有冇咩耳機推介
用緊嗰隻im70壞壞哋
想換隻重bass少少嘅
依家用緊Sony A35推

終於入手lyra II
好正

原本諗住買公廁
家下又想整qdc cm
無啲定力

咁不如平平地入部s1/ 30r嚟用住個2.5先
又有2.5直出
又細部
日水都係2000蚊港紙樓下
當然啦如果線平一大截啲聲又差唔遠嘅咁梗係買條線就算

我有300r 架 ，不過返工懶拎 ，諗住換條線插iPhone 聽算

諗諗下都唔知點解咁傻仔 買parterre ，普普通通咪算囉

Philips Fidelio X2

我平時都係一部電話一部player

plenue連耳筒都出埋

記得俾力佢，如果唔係會煲到冇動態

用緊Ibasso it03
想升級 有乜好推薦
筆直2000左右

300r 我都覺得重 係街返緊工又冇wifi ，懶得拎來用

（我都覺得自己仆街

xelento邊到有得試

D記

8單定雙子？
Cm冇得毒人

$2000只可以買番同it03同級
儲多$2000再賣左it03
到時$5000筆值升級感先大

肥花呢排好多人放仙女
全部好新
唔知有幾多人係睇完呢個post盲衝
最後唔啱聽

4k-5k 有咩耳牛推介 （聲底偏中性
利申 onkyo s1

推

班傻鳩人買佢又買完全未試過
我上次交收見人用黑磚係用3.5個邊

咁仙女D聲係唔錯既，前題要啱聽

不過仙女真係好聽，係冇低頻同唔耐聽

暫時睇中左 ATH-m50x 求各位巴打意見

我都係仲用緊3.5個邊
唔知換咩線比dorado好

窮學生無信用卡 點係amazon 買到30r

$14xx好似冇唒啦（好似）
1）冇信用卡搵屋企人/朋友幫手
2）比多兩三舊上肥花買全新未開封日水/2手有保行貨

$500以下有乜選擇

Dorado應該加人聲定低頻

我都諗緊整cm定買公模好

茶樂音人Co-Donguri

呢隻好嘢呀！

仙女隻低頻係有得黎唔會炸耳
仙女唔耐聽係咩意思唔太明
個人認為仙女係過癮得黎又聽得舒服
但唔係個個啱聽，身邊朋友反應係一半半

係咪又要細部又要平30r已經係相對好？

淨係配戴感唔係個個都舒服就死啦,幾好聲都冇用,三尖八角仙女

中同高頻好聽但太刺激，聽得耐會覺得疲勞

正確店oc線減價好似都係舊款.
ocau+ 抵唔抵玩

配戴感睇人

你用咩線？原裝線我聽到訓著
買左條lab2都係冇問題，唔疲勞
反而試話去試條$4xxx既純銀聽10分鐘就疲勞

lab ii

呢條線真係幾好野
每樣野都有平均升級冇偏到任何一樣
我朋友試完都話唔錯

有無人用緊HiFi E.T.部MA8?
改左Rockbox，有無人識裝返個原生系統 ？
Btw,依部機推圈好好聲 我用來推ie800正到 之前都唔知ie800可以出到依D聲
但裝左rockbox成日crush,但完全搵唔到方法裝返原來個firmware,有無大神知點搞？

好多仙女打手

M50X唔錯既，唔差在試聽埋MSR7，SR5 同Focal Listen

打你老母呀，早幾日先由xbaz5換仙女

可惜冇cm頭

加少少

我會鍾意sd4 多過ve4,5,6
不過都幾耐無聽了，印象可能唔準

圈/鐵/圈鐵都有喜歡的
其實入耳重有平板同靜電架

你原本用咩推800

同想買

我記得你好耐之前話對人聲無興趣

Labii之前有用 人聲無敵左 但削左低頻
最後而家用緊Labkable 的Galaxy silver
終於滿足

今日試左隻IE800，想入

Kim轉左工未？

其實頭戴式耳機係唔係唔應該拎出街用?

本身用Dx90右個amp 後尾覺得太唔方便就咁用Dx90推算 完全推唔起
直到換Ma8加mod左既金卡

好似m50x呢類

個陣未試過仙女

自己比錢改

Labii比原裝線低頻好似勁左少少喎，邊有削

m50x 大左少少
MSR7係我接受到，出街用既極限
想出街用既，可以睇下overhead

m50x個頭梁同個耳套勁易甩皮

想問DX90 同 30r是咪同級數
定前者好d / 但後者有2.5出

原裝條垃圾不予置評

靜電嘅入耳就冇興趣了，又貴又要帶多部AMP，STAX果款雖然平D但冇咩吸引力。
平板入耳我有2條，聲音令人非常滿意，但可能平板耳機結構上嘅限制，氣孔比較多，隔音好差，外出使用會好影響耳機表現。

會唔會有巴打用黎配lyra ii

Lab ii算係比較百搭，應該冇問題。
不過冇聽過Lyra

SR002 FTW

巴打點評條原廠線

劣化左公廁

有冇咁誇
係咪我之前食開屎覺得原裝線都唔錯

多得唔知邊個仆街俾我試換左線的公廁

有咁差咩
我仲諗住將條原裝線改4.4頭

eps/現金

普普通通，未至於一買番黎就要換。
如果我覺得條原裝線夾耳機唔好聽，我直頭唔會買，我既聽感都會係建立於原裝線之上。

岩呀 原裝試果時仲未想俾錢 仲諗緊 有冇其他 唔會買
換完線就轉頭帶左番屋企

原裝線都有出4.4頭
同聽3.5已經分開好大
我用wm1a

咁有冇換同一條線落其他耳機ab test先

買番原裝線千幾，改個頭幾舊

好主意 準備買多隻玩下 條線可能夾另一隻耳機

咪搞條原裝啦
你到時放出去比人壓價壓到爆
買其他廠仲抵玩

巴打嗰陣換左咩線？

想試下lyra ii 加lab ii

條原裝線我放上肥花700都有人要
再去英京買條4.4版都只係1100

Lyra II 加PW量子金

有機會試下用pha3推仙女+原裝線你會奇怪點解原裝線D聲點解會出到咁既聲

我用ak380推
索尼唔岩味

pha3個聲你試過未
有時同牌子唔等如個個調音

我諗冇機會了，冇興趣試仙女，更唔會買手提amp/dac。

本身唔係貴都要駁線
真係好戇鳩

我朋友本來諗住咩都唔買點知試完部pha3就衝左
我仲問佢點解咁衝動

係邊一條?

我都係lyra ii想換線不過唔知換咩好
你地覺唔覺有時高音有啲吵耳

屋企用就唔會用佢，有同價既枱機實比佢好。當便攜用又唔想攞多舊野，又要差埋佢果份電，我個人黎講唔會為左提升少少而犧牲便攜性。

有冇detail
Search唔到

想問下寄耳印時 用speedpost 佢當貨寄係咪要invoice？

想問咁多位巴打肥花即係邊間？

GOOGLE 第一個就已經係

等我又試下先

之前試過仙女 自己覺得都啱聽 遲下諗住買
想問下應該即場試同換埋平衡線
定係煲一排再去買

總之狡辯話自己調音所以駁線 但問題係你調音駁又要收收埋埋 驚俾人知？

即係labk定r記駁
雙子配咩線好 oc有特價 衝唔衝條grace好
定買grace2 /au+
但我仲未收到貨
應該要星期五先到

我都係買左一個星期 主要聽rock, metal, 所以好似唔覺有呢個問題

其實仙女/Noble encore 果d金屬殼可以點保養冇咁易花

唔知係咪未煲夠嘅關係 早兩日買嗰對fxa6一唱到啲's'音位就會好尖好un耳

講起noble，點解noble仲可以成日整個皇冠出黎
雖然heir同noble 本來都係關佢事

收耳機果時唔好兩隻對撞
擺入袋/盒時分開兩隻

我都知應該咁做
但係條線有一定硬度真係有d難避

可唔可以自己補d油上去

開頭唔會有事，但會愈黎愈大食

你揸住個插頭開始收線？
揸住對耳機開始收線咪唔會撞到囉

好似好D thanks

即係咩意思 巴打你之前講果條係邊條

PW量子金

會慢慢感受到唔夠力推

有冇link google完搵唔到

點睇 pioneer 隻 se ch5bl

你去星際睇下

balance 出奇蹟
但我會等埋試聽E2000 E3000

自己做嘢唔見得光話我多事

想改 2.5 頭
請問有無牌子係 L 頭又靠得住？

大廠2.5好似得直頭
淘仔見話L頭

係咪有料爆

有冇萬零蚊cm推介
主要聽人聲

window……

Fitear?

咁巴打有無試過pioneer 隻 se ch9t ?

不是……

fitear 人聲
不過aw

Ve3,ve5

Ve8

其實我都唔記得自己試左邊隻
總之就係3.5 唔算太特出
而換左2.5平衡後，分離度同解釋力都超班
但聲有啲刺耳同薄

睇你D記有人mon住個post

等我幫D記做打手
其實仙女換reference 8 好好聲

一早講左D記會mon post架啦
所以再去唔到D記運吉

利申：D記知我有Lyra II

唔掂喎
D聲炒埋一碟

點會

個人意見純屬參考

唔準話我女神
pp8就任屌

巴打們，JVC HA-FXT208SE 認真係咪伏？

m50x好似真係好大

d記同事麻煩我試完野之後,唔好即刻走過黎問我覺得隻野點...

佢唔知你對隻嘢覺得點，點推薦下一隻呢

dma班友一見你放低就會走黎問你

其實我都係學DMA嗰套

佢都要做生意 你唔想人問 得去showroom可以滿足你

dma其實都係想知道客人對耳機嘅評價
不過試耳機嘅人從來唔會好負面咁講一隻耳機

度度試既，係經人手既都一定會問你宜家架wo

唔通你試完，望住你傻笑，然後喔一聲放返入櫃咩

覺得

你地會唔會隻耳機花左少少/崩左少少會好唔自在好想換隻新既
我覺得自己去到有病既地步

有錢想點換都得

有錢先會咁諗 仲等咩 買未

我覺得好撚難聽嘅耳機，我通常只會同人講唔啱我口味

岩呀 因為幾垃圾都會有fans我又唔想歧視佢地

條ckr9 ltd 前幾日唔知係咪放入袋大雨得制壞鳩左
3000 - 4000 有咩動圈推薦

暫時睇中 ie80 同 ex1000

Hs1501同hs1551 正

CKR100，FW001，Acoustune HS1501,1551
其實呢個價位既動圈都係得呢幾隻，試曬佢啦

好多年冇見到有人講exk

呢個造型真係，無論過幾多年都係咁超越時代

我覺得幾靚，但冇乜隔音。

JVC Fw01 點睇？

自己試聽，啱聽咪買囉
呢個級數既動圈隻隻都好有性格

耳機新手想問下Hi res耳機係唔係一定要聽無損音樂先有效果

咁多層級既Hi Res 貼紙，耳機果張最無謂

FW01係幾好聽，但都好漏音

又2個奶野

綁炸彈 不了

身邊已經有4套炸彈

不如直接買舊磚

第一次試DP100 coaxial out ，估唔到效果幾好。

各位巴打, 2k budget內有咩耳機推介
聽流行曲多
唔該各位先

綁炸彈先5500全套
買舊磚最平都8200喇

m50x m50x m50x m50x

香港有final e3000未？

+1 想平平地買黎玩下

啱呀，重點係一樣有得玩平衡

如果網上買cd 係唔係 最方便快捷?

digital output好難唔好

好過ak光纖,甚至好過usb in。

以前爬文睇過解釋usb線是否玄學話 ak player個usb傳輸原理會依賴線材材質多啲 聲會有明顯差距 反之就冇 唔知關唔關事呢

咁樣講有少少誤導
應該係 ak 選用嘅usb傳輸協議*

E2000聲底重乾淨D
好神奇

其實動鐵定動圈好d?

暫時睇過動鐵果d好似全部都係掛耳既, 有冇一d唔使掛耳果d?

巴打試左?
兩隻咩取向 我見e3000好多正評

你都係親耳試聽左先, 兩樣野黎......

fw01 d鼓真係好出
每一下都震撼心靈

冇研究得咁深入，而且我係電腦usb出，又唔係咩靚usb線...

cypher labs austru 有咩組合推到又控制到？

Walkman A45 同 ZX300
A45 比A35 多左USB DAC
ZX300 有USB DAC之餘再有埋4.4平衡

one+ titanium

點解係zx300

我想要zx3呀頂

zx系列已取消，比1a系食左

zx300用返zx100個樣但touch mon+4.4
a45應該同35差唔遠

ZX(n) 被WM食左
ZX100 之前都講左有後續機既

想升級 中意聽人聲同bass
Se535好啲定it03 ibasso好啲
換咩線好？

it03
se535手機推唔出個bass

耳機都未買，咁快諗換線

換埋線可以一齊run

用換線既錢買埋耳機

俾狗咬爛咗條ie80
各位巴打覺得有無得救？

lab2 cable係咪要搵人改個插頭先可以隊入fitear既耳機？

只係想佢出部行android啫

唔改可以點入

黑磚有冇usb dac?

535嗰個價位大把選擇啦

有乜推介

鳥飛盡，良弓藏；80死，走狗烹。

漏咗答 冇 恭喜巴打換新耳機

我寧願將換線既錢，用係耳機到
仲多耳機選擇

行an太多問題，所以先搞個訂制版新系列

直上仙女啦

咦 放棄咗推pp8喇？

打手呢啲嘢好死嫁姐
利申：由始至終唔覺得佢特別好聽
之前有隻SD2同SD4係我度我都冇拎出黎聽

特別好聽係指 pp8定當代公廁？

pp8

Ie80 加 dp s1
想換條2.5mm線聽下 同3.5係唔係真係有好大分別
有無推介 budget 1000內
Thankss

就係用緊f807同zx2鐘意佢操控先想佢出後繼機
係之前聽過佢大問題係佢粒s-master唔對高通cpu

用過佢新舊版訂製系統唔鐘意佢操控

要Android 既，X1A，300R同好多國磚都係Android 啦

行android用返日系機啦，順好多

Iphone真係好似唔係好推得到對fxa6
又要逼自己食飯盒買player

想玩moov 買部二手ak70點睇？

不過我覺得尖左啲

唔耐聽我會覺得係佢有啲偏中高頻得黎有啲spike, 會比較易攰

don't be on9

想問下m50x係唔係女毒耳機黎

唔係
M50X係好標準既監聽耳機

巴打有冇1000蚊樓下頭戴式耳機有女毒推介

部dpx1a聽moov果陣間中會疾一下
有冇巴打都有呢個問題 點解決

想買sd2,邊間價錢ok同有保證

K701 (笑)
高少少就真係有啲
例如MSR7同SR5
或者鐵三角A/AD系列(唔肯定最入門既人聲好唔好，唔建議盲入)

K701 MIO

熟嘅話我會照直講架

唔係

邊個話伏？伏啲咩

用inear sd4 聽串流可以點玩法,點升法?
用左大半年 想提升下

SD4 串流

買咗部日水300r好撚抵玩

耳機串流 有得諗

想問下點睇
massdrop x mee audio pinnacle px

Dx200有更新
我已經更新左，用左一個鐘倒（mango)
唔覺有咩分別，不過我原本都冇咩問題

各位巴打點睇??

ak70個moov真係勁垃圾

唔好買
究極垃圾 個moov窒到爆炸 狂hand
實體鍵轉唔到歌
諗住下載歌離線聽，下載得勁慢 成日定住係度
2.5又冇力水

2手ak70不如全新日水300r/2手行保300r

終於收左 air, 第一次帶cm 有種莫名既感動

30r同300r音質大唔大分別？
諗住係amazon買 見30r平好多

想問下灰黃雀要煲幾耐先煲到個高頻滑d同收咁d齒音？

想問下仲lag唔lag
玩串流順?

Android我一直都唔覺lag（之前用過一排ak70)
玩moov完全冇問題
Mango就係有d慢 但真係好聲d

Bug就一早都冇乜
係初頭用mango 播dsd有好多問題
Fix好左好耐

整體我幾滿意

咁多位ching
小弟耳機壞左想換新，求各位大大推介
圈鐵有咩好介紹？
預$1500, 要求雜食 & 手機聽

對雙子座終於到左
用原裝線都好正
比5sl 2.5 多左好多細節

巴打咁快到左 我果對cm等左2個月仲未有

你係咪經D記
我直接搵qdc
本身一個星期做好 但佢話做得唔靚
拆左從新做，問我介唔介意
10號開始做 今日21號收到

我上網見d大陸人大部份都一個星期收到貨
第八日都未收到就狂屌

bang dream??

Yes

光纖連接線邊度平, 千幾蚊果D 買唔起

點樣直接搵qdc

我之前send email去投訴D記
跟住直接同qdc搞
反正香港冇代理 有咩都係直接send番去qdc
唔經分銷商仲快

如果想買qdc既巴打
我建議去D記試
試清試楚之後去右店買
右店可能貴小小（非熟客）
但右店跟得足d 有咩唔清楚都會幫你問

利申：非打手
我其實剩係係右店買過兩次野（加埋都唔夠四千蚊）
但成日去問野都冇比人屌

巴打之前係D記有咩事發生

唔公開講啦
qdc處理得好好 而家好開心咁玩緊對耳機
諗緊換咩線好
手頭啱插既得oc ue+ 4絞 同oc mk5 4絞

咁保養係咪唔再經Dxa而係直接搵qdc
我手上有隻5 live想升cm 8 live
有冇辨法唔經經銷商直接搵qdc

部dp x1 神神地
又咁岩換左部sony xzp 手機

大家點睇搵sony 手機直推？

我都係最近見到有佢隻手機game先知有佢ge存在

Onkyo拎去代理保養真係慘撚過狗
一開始上左荔枝角 荔枝角果邊叫我去葵芳
去左葵芳 果度d人叫我去尖沙咀

你自己接受到 聽落又覺得冇分別咪用囉

詳細我應承左唔講得
我建議你可以問左d記咩價先
而家應該好好多

巴打升級要幾錢?q如果果時唔係d記唔做升級真係諗住升

有冇巴打幫幫小弟手

之前邊個巴打報過qdc8 現金價 好抵喎 問佢邊間又好似冇答到

部onlyo dpx1好似幾吸引

有冇巴打玩開座枱耳擴？諗緊Pioneer U-05, Marantz HD-DAC1定貴d oppo HA-1

利申：玩緊300R平衡，掙扎緊耳擴既平衡重唔重要，因為4-pin XLR轉2.5都煩，效果又未必好

有冇巴打可以介紹有咩入門mmcx
利申聽過hk handmade覺得好垃圾

補充下我窮撚用緊se535 ltd

96-98 d記....
而家d記有做升級
個價幾好架

淘寶有官方店 問佢拎wechat聯絡

求教

你撘乜Headphone先

用緊AKG N40, 亦有beyerdynamic DT860

AKG N40 +1

巴打識貨
雖然分析力唔算強，但多粒圈好正好震撼

T20 岩唔岩？但唔係圈鐵

純擴你可以睇返Beyer? A20個類
DAC/Amp combo就唔同講法

就係想玩埋USB DAC

垃圾到on9
連仙女都推唔起
利申：xzp+ 黑磚用家

著重重低音，筆直2000
師兄們有冇推介

點解ak380+amp把聲咁怪
聽唔夠3分鐘就放返低
利申：用左仙女+lab2 2.5試
自己用緊黑磚

因為你聽開味精

on9，一見到sony就話味精

fw01,t20

黑磚都算咪精??
咁ak果d叫咩?

新手用緊535r，見個個推介spinfit就走去買左對cp800嚟試下
試完都幾後悔，覺得shure隻灰膠個聽感仲正 係我唔正常定點

各位巴打
請教下如果budget 6000-7000到有冇推介
咩歌都聽

有冇巴打知opamp邊度有得買
想買粒burson V5i

黑磚係麻辣大辣
AK係清湯

香港唔見冇代理，森林又唔見有，ebay有一家，不過澳洲 反而淘寶有人賣，早幾日盲狙咗粒試伏，真係好正 通透咗唔少

你咪早排買XD-05嗰巴打 咁快想換op amp？
我都係換落XD05，好夾，堅正
不過提提你，v5i用high gain會有問題出唔到聲，外國都有人係咁，注意一下

係XD-05 high gain會有問題，其他amp就唔知啦，v5i好嘢嚟

淘寶連運費都成3舊
都係官網買算 thank you 巴打

Sony唔係味精係咩.....
佢整到d聲咁澗咁舒服
但我都係AK教
Btw 380推公廁唔駛加amp 有d過了
利申 用live黎比較
用緊公廁+Labkable silver 2.5+380

黑磚就算開左direct都係重味
利申用家

都唔夠A系列重
佢高階已經算輕手暖聲

n40 根本推力怪獸黎

以2千幾，分析力其實都頂級la
反而通常呢個價位都係for 人就咁推，但n40唔落amp真係好多player都推得麻麻

當然推唔盡都仲係順耳既

想買個2000蚊BUDGET 既入耳 想聽人聲多少少.. im02抵唔抵屌 (同埋佢D BASE 係唔係少到接近0) 唔該晒 真心求學 如果唔抵屌.有冇咩款可以推介下

Agger, 聲位定位都好好
但唔知點解唔太出名

有無用cmx1嘅巴打講下電量如何

所以話你聽開味精
公厠本身就極著重人聲
再加黑磚厚到仆街個聲底

其實成個inear咩sd2 sd4都好撚味精

推呀..

n3ap

it03

巴打一次過買好多？官網運費唔平喎

BTW原來我眼殘睇漏，香港好多retailer

有無熟d記既ching知道ve2升ve5有無機？用左1年多d
定要自己搵代理傾先知

想換耳機線 用緊it03 budget 1000 有冇好推介

條線壞咗咩？冇壞都係唔好換啦

XZP 好有錫安劍既感覺
播佢預載果啲歌好似幾好聽
但播其他歌，例如Hi Res 既J Pop，效果好一般

係壞咗

宜家 orb clear force 一千有找可以一試

點解會睇中IM02
利申02用家

想問問各位師兄
N40 同N3AP會買邊隻？
我著重重低音多於人聲

你覺得好唔好用其實 因為我問左好多人佢地都推介呢個

咁唯有交代下部x1 既身後事

然後買過部

補充重有JVC HA-FW01

優點：好戴。IM系列最好戴應該係01同02
特色：
監聽聲。女聲響但其實唔毒。
滴滴bass，打落去果下既bass係齊既，但幾乎冇回響
聲音極通透。令人有解釋力仲好過2000蚊既耳機(例如03)既錯覺。
聲音企理。由於02幾乎冇橫向音場，啲聲幾乎只有兩個層次：人聲同樂器。呢種聲好岩出街聽
底噪detector

IM02隻聲好有特色亦好偏科
但如果作為唯一既耳機，缺陷亦好明顯

加少少Acoustone HS1501 1551

1551啦

仲有冇其他 同埋主聽pop band

鐘意1501

不過條線真係好衰，冇耳掛

點解冇2.5/4.4 頭

AK個D放落口會死人嫁喎

耳機本身係MMCX，求鬼奇啦

一皮樓下我推俾人既都係Marantz HD-DAC1 or Luxman DA-150/250
Luxman著數在呢兩部用LECUA VR
推入耳到Headphone都不成問題
我自己就得閒都會用DA-250推3003
不過平D既150係日本國內限定

Marantz就係大路穩陣野
(利申 我試時唔係用Beyer
但部機聲底質素都同SA15S2幾似

試聽完JVC FW01/03 之後覺得 佢地同Sony N1AP 差唔多

前兩日買左N40

黑磚放落口成排牙碎哂添

咁黑磚成排牙碎哂的確好過ak即死

dma有無講過qp2r 8月出show

唔使問
代理話VE係半年前已冇做upgrade
結果我買左隻新既VE5,VE2當做備用耳機

其實如果唔係買來做野
味唔味精其實冇乜所謂既
自已覺得好聽咪ok

正如我覺得lear世界第一咁

唔見左單邊n3ap耳機 ，仲有冇方法可以買到單邊耳機？

定係要買過一對全新？

點既品牌都有佢既支持者
以前識條友比set野我聽話好好聽
試完我講左句好重味精(我冇話唔好聽)
佢一星期後成set野換左
自此後我已經好少好批評式談論人喜好

我永遠都係新手所以專留名學野

呢個誇張左
證明佢都唔認同自己鍾意嘅嘢

用關tf10想升級
心水係shure846同westone w60
點解呢度無乜評價，係咪好少人用？

巴打有冇試過ve6
如果ve6,ve5,335 會點排
聽開jpop 女毒
黑磗用家

咁335啦

女毒緊係333 334

屌你老尾金磚把聲正撚到
對比黑磚原來差咁遠

呢d野唔好亂試
一試就可能要洗錢

一陣約左人出旺角食飯
雙子配咩線好呢

差啲啲銀紙飛出荷包

聽acg 用緊334
不過發現而家鍾意ve5多d

單晶銀

整多隻玩

前日入左個Fw01，宜家又想買DAP，如果想一部過係咪買300R or X1A？

另外想問下，點樣提升自己耳仔聽音樂既能力，聽唔同風格耳機好易分到，但聽同風格既耳機就好難分到就隻好，同埋用手機播moov既Hi Fi同128都聽唔出有咩大分別，呢啲係有冇得提升出黎？

如果冇，我真係要諗下係咪繼續買落去。

利申：新手坑入，覺得自己係木耳

女聲x1a好過300r

同買依家网易雲音樂用平衡聽都好正

利申: x1 + tidal premium 用家

Moov有d寫住hifi 但都好低質

你又唔係調音師，咩乜咁複雜
試耳機：
好聽->買
唔好聽->唔買

有錢先算
而家暫時對final對e3000有興趣

Oc ue+係咪單晶銀 uex都試過
覺得太刺耳太衝
而家用緊mk5都唔錯
諗諗下應該煲番排先買線
話說我等對雙子座果個星期頂唔緊對rosie買左對 velvet v2
頭先同雙子ab試
各有各好 都唔錯可以推薦比其他巴打

可惜事實係
人地覺得好聽->買
自己覺得好聽->唔買

好多人都係受人意見影響
我就反而自己揀過岩自己style既而買

而家10個有9個都係咁，人地覺得好聽就買

睇下肥花堆耳機就知

講起黎送對im02比屋企人反而佢地唔識欣賞

老一輩鍾意sony JVC嗰啲

你試下分唔分到先
費事聽唔出分別又曬錢買左

可惜事實係
人地覺得好聽->人地買
自己覺得好聽->冇錢買

人地覺得好聽通常係叫你買
因為睇人洗錢最開心

我覺得好聽會叫你試 陪你試
Btw 味精黨例外

試過333完全接受唔到人聲同冇bass咁制
334未試 得閒試下

巴打相對334 點解你會揀ve5

依樣真
不過其實我覺得係佢地唔知其他牌子存在

唔試就買直情係勇士
仲要聽完無耐就放出去更可悲

（分分鐘都未煲完

屌唔自己試完先買係咪on9
買咩耳機我最少都試5次以上，再試埋線先買

聽唔慣333
咁334應該會啱你

333同334係對立既存在
利申333

你問肥花果堆用左少少既耳機既主人啦

有冇335用家分享下升SR後分別大唔大？

其實我都試左兩日先買，原來係試左個NHR31，本生自己鍾意聽bass多，但NHR31啲聲好刷好刺耳，我接受唔到，之後試過atm-ckp90lS，T20i，但兩個bass都同NHR31差好遠，雖然人聲平衡聽落舒服好多，本來想試埋i80同it03，不過冇得試，之後我記得上網睇過Fw01既低音幾好，試完真係好好，雖然bass少過NHR31一啲，但音質清晰好多多。

但其實本來係預二千左右買，加上淨係同NHR31比個價格都差成千，所以都猶疑左好耐。之後個店員話比個音質再啲我試雖然話唔係幾岩我口味，拎左個earsonics v2比我試，我聽完覺得啲野好仔細，感覺好廣。最後因為要收鋪所以我之後再去再試，結果揀左FW01。

但宜家聽FW01好似滿足唔到我咁同埋好 焗促咁所以有興趣試下用DAP播同手機既分別。

呢個真 冇得駁

上一代既人只係識上一代既大牌子

圈人聲音場天生優勢 jvc呢兩代出嘅又唔惡推 小編制強項 調音對一啲樂器演繹唔錯 最重要係一手價跌得快 二手性價比無敵

thanks,睇黎我要整隻ve5
依家都係15000？
唔係香港唔知價

fostex0.3出hires版

咁如果本身個3款呢？

唔鍾意1551太鮮色

1551 好型 如果銅版係藍配銀色就一流

其實鐵三角都係上一代嘅大牌子嚟

放tg334

放AYA本體無盒無線有單

聽厭左

求解答

去試咪得

回返topic,女毒一定係335,VE5人聲前同密度高但比較之下中性d(其實都少少偏女聲)
而VE6,好好聽但女聲一d都唔毒
我人聲控但又唔係完全偏女聲,來回試左好多次VE4,5,6
4第一隻就out左
5,6之間最後買左5
另jpop女毒可以試埋monet17
題外話,如果我早d試雙子的話,我會造雙子

acg女聲都好多唔同風格
整兩隻黎聽差唔多架啦

用緊IE8同dps1
想用2.5線人聲出d budget 1000－1500
巴打有冇咩推介
邊度買多d選擇
感謝

咁335同334分別大唔大

係
所以就係想揀隻攞到中間既耳機
巴打們介紹咁多隻 認真要慢慢試

入嘅口味唔同 呢個影響最大 有啲人覺得收音機人聲冷冷地聽得舒服 有啲人覺得唔現實自然

333 334 335
呢3隻其實取向都唔同 只不過一樣可以聽女聲

我都試過 ve5
完全唔啱我
雙子

大家覺得ls200 點?

x1 聽 fw01 已經好聽，x1a只會更好。

除咗人声，fw01 各方面都好top of the line.

但 Moov 其实唔夠 tidal 清，特別係歐美嘢。

試過幾次334 ve5 次次都1516
試埋雙子 睇吓啱唔啱口味先

試埋mason v2

ie80 人聲好難出d

今日試完2.5推出好多
想睇下有無巴打有線推介
我上網搵好似無乜

買左Klipsch X6i唔錯
但個人口味覺得bass唔夠勁
有無巴打有興趣頂手

換極都冇人聲
信我

lyra2 真心幾正，可惜女聲

335太柒，不了

Fitear買黎擺就好，聽？不了

仲要335

Fitear 有乜問題？聽過幾好吖？

中左人大

跟左dma買 買個陣仲戴晒頭盔話要預2個月
極度懷疑d記1個月先寄一次耳模

除左價錢離譜聲麻麻都無乜問題丫，我都有對
擺多過聽咁姐

寄返大陸都集運？

Ve8 la